港台電視33台下周一起轉播CCTV-1綜合頻道

《香港電台約章》訂明港台需要轉播國家電視台的節目。香港電台指出在計劃港台電視33內容之初，曾考慮轉播中央電視台綜合頻道(CCTV-1 綜合)或中央電視台頻道 9 英語紀錄頻道（即現時中國環球電視網紀錄頻道 CGTN Documentary）的節目，惟當時已有本地免費電視台轉播 CCTV-1 綜合的節目，為避免轉播節目重疊播放，因此安排轉播中央電視台頻道9 的節目。

港台解釋現在以上的重疊播放的情況不再存在，又稱絕大多數的香港本地電視觀眾均傾向收看中文電視節目，港台將於本年5月29日起，在港台電視33及33A轉播中央電視台綜合頻道(CCTV-1 綜合)的節目。

香港都有新聞聯播 與大陸接軌

播CCTV5啦

有時大陸好住過香港 你唔上去住？

Agree

屌你老母唔播廣體

香港去英語化嘅第一步

我有諗過上去住, 非5毛

一陣七點有真正新聞聯播
唔係cctvb news呢d山寨版

我真係睇緊新聞？
頭果兩單有咩新聞價值
原本都預左會歌頌共黨但估唔到
係d咁小一d新聞價值都無既事

利申：成世人第一次睇新聞聯播

睇完好親切

快d轉埋湖南台

留名

CCTV 5 好撚過啦